香港仔！香港仔！香港仔！

明明之前南區放映會好多人參加架
但呢幾日9叫香港仔一啲聲氣都無
係咪之前去南區放映會啲人都係石排華富等既人
利申琴日嗌左一次無人應 默默摺埋

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

南區比我感覺少人好多

我指好似無咩人住

南區其實都分得幾散
石排好多人嗌
但香港仔真係一粒聲都無

好多人！不過都好多藍

鴨脷洲好多人嗌

石排有幾下好齊心好勁

你地就好

但個連濃牆幾靚

聽日1000約定你地呀香港仔人
有乜理由明明啲樓係對住曬都無人應機！

香港仔巴絲呢

計左你角度住邊, 聽日唔好放飛機
btw 唔係你個方向

田灣有人嗌完比廢佬屌

中心深藍近紅 邊有人同你嗌

南區最多藍絲廢老，識搞嘅一定去投注站搞班凈係識鬧班後生嘅垃圾賭徒，等佢地仲咁得閒喺香港咁嘅時勢下仲日日去買飛賭波賭馬

你係咪附近先 係就一齊嗌
我唔想再柒多次

田灣啲樓好散 好難集中一齊嗌

無計 如果唔嗌下 啲廢老同藍都唔知
你哋所認為嘅廢青其實住喺你附近
利申家中兩老係藍 琴日我嗌左一句都比佢哋屌

1000少左好多人 得返住喺隔離公園仔啲露宿者同廢老

我個位嗌你應該聴唔到, 要落街搵位匿埋

落街嗌好大機會會比人打 你知啲呀叔架啦

一齊去墳場嗌

你果度同對面樓圍埋一圈其實都唔係好多伙

其實隔離仲有好多單位 不過影唔晒

你敢叫，我敢應

推

黎啦黎啦黎啦

香港仔人留個名啦

係咪呀 唔好走數呀

聽唔到你把聲

我聽唔到

我等你嗌喎，我喺地面勁9高風險，梗係有人嗌我先嗌

咁我唯有落平台嗌先

噴水池果面點睇

華富，係屋企叫，全家黃

我企左係到 有啲無從入手

我嗌左啦！無！人！應！

有冇人應?

有啊，有幾個

無人應嘅話，我屋企人係隔離窗應返

聽晚齊齊去廣場!

都係o係返屋企/平台嗌啦, 街真係有d 危險

8-9? 未返到呀頂

有冇香港仔既tg group?

今日香港仔終於有人嗌